人生就如流星雨

若你沒有時間跟我談情，就請你跟我露營